講下自己區美食

藍田 ，平價泰菜 ，鴻運食屋泰國菜
其實藍田真係無咩野食特別出色，呢間都叫做性價比好少少。

元朗好多野食 黃店但應該冇人敢入黎食